一人一個方法驅下蝻亞仔

香港果d蝻亞板球L真係好煩
粒波又細又硬
比佢打中你下半世坐輪椅把啦
成日喺籃球場打到粒老鍊咁高
趕極都唔走
打中人道歉都無聲就散哂水
香港咁細
板球殺傷力咁勁
跟本唔適合喺咁細地方玩
同佢講廣東話又扮唔識聽
到底有咩方法可以驅下蟲？